Maar als ze was ervan overtuigd dat Marianne's affectie voor Willoughby, konden verlaten zonder hoop van kolonel Brandon's succes, welk evenement van die genegenheid, en tegelijkertijd willen schild haar gedrag van afkeuring, vond ze zeer verstandig en soort, na intern overleg, meer te zeggen dan ze echt wist of geloofde.
